深夜叫春，唔訓嘅你有咩做(澳洲分部)

想有人傾下計

準備返澳洲

大波小爾

返邊度呀

我都有得食

Same

手殘打漏左
我都想有得食。。

你又返邊呀

你老味，我都想食滷味豆腐

分啲泥啦自私鬼

食紙ok?

一齊？

係澳洲讀書嘅朋友 下個大假期係幾時

六月完sem都有一個月嘅

我食自己

依家幾點ar

its 2am 了

自己揸車出去買宵夜啦，應該仲有鋪頭開緊